## Aplicação

O projeto frontend-prova-todo é uma aplicação que gerencia tarefas (tasks) de uma lista.

---

## Requisitos

1. Necessário instalar a biblioteca angular cli para rodar o comando ng serve: npm install -g @angular/cli.
